想搵返個春夢入面個男仔

佢畀咗個密碼我
之後就跟咗我返屋企攬住一齊瞓（有錫到）
夢入面佢係揸巴士嘅 高瘦戴眼鏡
現實有無人識佢？有嘅pm thx

係我呀⋯

你肥矮😅

搵我做咩 ?

個密碼係咪940920

我識樓主真人，暗瘡肥婆黎

Tg我Hugo1991

最撚鐘意肥婆
加美極好正

暫時收到兩個pm

不過都係白撞

認錯人？

唔怪得你唔鍾意我。。。

乜lihkg有得pm？

有

即刻配副con避你條肥閪

無人pm你？

how
我禁黎禁去佢個ui都搵唔到

隨機抽架
你無就無

慳啲啦成班唔知醜死毒撚

做咩無啦啦有人pm我
你試下pm下我睇下收唔收到

搵我牙？

做乜唔pm我！

我唔pm人 咁狗公

你唔要我啦 我搵第個

瘦咗幾靚仔嘅。。

我識佢

發夢既野又當真?

密碼係個心呀！

係咪真夢入面佢唔靚仔的 但錫過要負責任

邊有唔要你

佢都喺我個夢入面錫過我死狗公嚟

你消失咗😭

毒到

你分化唔到㗎啦

我彈出彈入
你Wts我唔得？

我delete wtsapp了準備

我認真 點解你唔信我

我係重色輕友的臭雞

懷疑真係比人起左底

希望你早日回頭是岸

9up下啫🥺

嬲左

我是浪子

對唔住

咁別泊岸

憎死你

你好狠心。。

依家死

浪子係唔應該泊岸。。

回頭金不換

我都識樓豬真人, 可以肯定佢唔係

我道歉

手足

y so service...

咁回未

未有一個值得

樓豬咪去巴士站搵咪得

愈睇愈樣衰

我不嬲樣衰

夢入面我係喺總站見到佢 因為佢之前教咗我搵路
我問係咪佢佢死驚我尋仇話唔係唔係
到我表明係嚟多謝佢佢先認
縮骨到無譜

你似bob叔？

邊個起出嚟

起咩？夢嚟

佢似我

見到個180男神

ha where?==

hi sis...

有錢到。。

樣似 身家唔似

我都試過 不過係電話號碼 叫我醒左打比佢

有咁嘅樣都夠做

認真 咪搞事

懷仔

我都好認真

有知己馮小姐

4gaylo

=.=???

女 on9?

係我呀 我叫自己碌J做巴士嫁 平時打飛機嗰陣

係

我唔應該問... 應該直接話你on9

好肚餓

扣你分！扣你50分！

尊重人啦

==??

睇foodporn當食咗

wa hi～好耐無見

唔想睇

唔要

屌咁你食

ok reported

唔食

hi

話左比老師知

我名型不

食屎

你食

小學雞

不型但正確

==moon

我all

好唔開心

自己食番

why?

我請人食

我好愛我女朋友

用左幾耐連登?🤣

夢裡面同樓主玩男男六十九

我..

你點知yeesa

你係個夢入面話比我知